國光幫幫忙 玩完了

改版完全唔入流
睇左十年八年 第一次覺得就玩完

剩係睇康熙來了 而家台灣無野好追

都有追
但國光係另一樣野
唔係純睇女 係成個節目 有時討論主題 都好男人
就好似睇MENCLUB咁 收左皮已經搵唔返同類型節目睇

好似冇請嘉賓？

中意睇國光幫幫忙多過康熙

楊昇達越來越無料
之前任何topic 都會睇
而家真係有d悶到死
我寧願佢講多d當兵呀 叫陳為民 馬力歐佢地嚟9up 下 同d女嘉賓鬧下交
都唔想成日睇d咩網紅美女大部分都整容整到痴線
最靚個個小淨又唔拍

呢樣真 不嬲鍾意睇9up多過女
以前高山峰果期真係好睇

國光女神果排都有追下
但轉左可能性女孩之後就越黎越唔好睇

唔好完呀 完左我睇咩呀 唔想睇綜藝大熱門

得番國光想睇

大學生了沒 康熙 又冇

娛百冇左小鬼之後 就冇再睇

講揸車嗰d好正

一定要揾潘若迪
改車

我想聽佢講軍中個啲野多啲

笑9佢 lego車

無左康熙 真係無野睇
小明星同大熱門黎黎去去都係個幾個

反而外景既好睇

飢餓遊戲

講真 我睇國光 係睇女
有啲話題都好睇
依家改到唔知想點咁

外景仲有玩很大同三國智

個新景完全唔掂 邊度可以留言叫佢轉返去之前康哥主持咁 睇國光其中一個原因都係因為康哥好笑

係 睇女大把節目有得睇
睇國光就係為左睇咪果三位主持
根本班友就無康哥既氣牆同口才訪問

有沈玉琳先睇

陳為民笑到仆街

叫埋nono 啦

有冇睇過十幾年前超人氣大挑戰

陳為民同羅密歐，笑到癲

推介一個台灣綜藝節目俾大家
主要嘉賓係請外國男上去
講外國同台灣既文化差別 / 講男女之間既意見, 幾好笑

由可能性女孩開始已經冇乜點睇

沈上國光無咁好笑
佢老婆好多限制

睇左國光五六年 真心覺得每況愈下
一開始出可能性女孩都覺得無咩野
之後一見到有個班女就唔想睇

幾年前屈哥鵬哥都好笑，屈哥都仲算好笑，鵬哥有時得出根本對啲話題無興趣，加上無以前咁好精力咁多嗲，而家可能性女孩又唔靚又無效果，請既來賓又越黎越唔好笑
楊昇達我好中意佢做來賓，做左保鏢後而無機會俾佢發揮，佢要來賓咁有一段時間俾佢發揮，佢其實唔好向模仿個邊行，佢自己本身口才反應明明唔幾好

幾好先岩

我覺得最好睇既係連張立東 楊昇達都無既年代
三個人其實都夠 以前睇真係會笑到喊

係 舊時啲嘉賓又好笑

屈哥耐唔耐串鳩人次次都笑到我喊咁濟

國光女神
我記得有個metal女好正

有無人記得呢條女
已經做咗人母

我屋企可以收到東森亞洲 好撚好笑呢個節目 睇班外國仔係度互屌 最好笑係杜力 夢多 仲有奧斯丁

我鐘意韋佳德, 湯母士, 比歐同好似美國隊長果個
真係好好笑, 晚晚食飯果時睇

小淨真係好正 依依都係

但小淨愈黎愈肥 俾人放棄都無計

呢個睇過幾集
但我都係鍾意睇台灣本土藝人多啲

所以都係睇憲哥節目/ 三國智 呢啲

好多女wo

綜藝大熱門太長
晏晝係公司想食住飯黎睇，睇國光啱啱好

一樣40幾分鍾喎

選妃有啲悶...

反走睇獎門人啦

綜藝大熱門我覺得有8成時間都係搞歌唱模仿/比賽 好悶 都係鍾意以前國光多啲

陳為民真係好撚正

係咩，我有時見到一d超過一個鐘

覺得綜藝大熱門幾正
憲哥真係世界級

依家靠憲哥撐住台灣綜藝

個下巴

下巴的確好長
但佢呢個樣再加埋佢講果d野呢，真係無得彈
以前康熙都有請過佢上去架 都係一樣咁正，女嘉賓鬧鬼佢，佢都可以好幽默咁擋左既

我淨係睇憲哥 D節目 基本上咩話題 有佢主持都好撚好笑
除左佢 最近就睇飢餓遊戲 都好好睇,,,,,有冇其他外景節目推介下,,,
要係YOUTUBE睇到GE

好耐無睇台綜 想問下天才衝衝衝收左皮未 以前好中意睇

楊昇達初初彈起嗰陣係幾高質嘅 不過而家見康哥cue佢講野都已經唔係好似以前咁黑住面鳩up 跌哂watt
同埋屈哥好多反應都唔同哂 e.g.Jenny做嘉賓嗰陣 就算佢而家有時會有啲一針見血嘅插嘴 都冇以前咁好笑
真心唔想睇左幾年嘅高質國光唔好好似娛百咁 一換左制作人之後就愈黎愈低質

唯用重溫以前果啲

大熱門以前有歐弟先好睇
而家愈做愈差
小明星大跟班都係
愈做愈悶

成個台灣都玩完, 特別係談話性節目
國光一早由一星期五集cut到變左得兩三集
畢直唔夠, 冇計, 唔夠錢請藝人, 唯有用黎請d囡返黎賣肉

一星期未必有三集 係咁重溫...

但佢有錢改版 集集咁多主持
楊呢啲由助理變主持費 再多兩個加入 應該唔係錢既問題...

未

睇過 無興趣

有無人睇過歌神請上車
當播歌聽幾正

新版冇康哥咩

有
但悶左好多

唔係主key已經唔好睇

係好節目黎 好過康熙

第二集康哥做返主key

岩岩睇完最新果集，ok喎，但昇達隱形

第二集先OK 第一集失望

昇達係做來賓先好笑 做主持比左太多局限比佢

睇左新版，阿翔想點? 張立東楊昇達都叫係國光做左一排，但佢輩份話大唔大話細又唔細，自己個打法又唔似國光個種，個feel怪怪地